突發：屯門西鐵站開始多人

各位屯西9點要人！！！
美心集合

我無野講

推

大家小心！

返哂工集合？

集氣

我冇野講

人呢???

屌原來vcity廁所開10點
真係高檔

美心西餅呀！！

天水圍人去元朗定屯門好？

push

入左閘啦

口罩

求下你地快D出黎, 我等左你地成兩個鐘

推！！！！！！！！！

pushhhhh

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家小心 有咩唔舒服記住搵職員幫手

望到站頭幾多員工stand by

過左peak hour先玩 曬9氣啦
係有心玩就7點開波啦 9點？
今晚11點先玩啦

琴晚就吹雞今朝7點 最後得5個人玩兩玩收皮

I know that feel

MTR unharmed

推呀

求下大家幫推

有巴打比犬帶走

急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

屯西唔夠人我地而家出美孚

推 小心

所有人美孚等

大家有冇發覺, 由六月頭2,000,000人圍屌政府, 之後六月尾七月頭就屌狗。到之前圍屌商家佬, 而家風向轉左打黑社會

轉變係: 大佬 >小頭目 >二打六>小混混

乜唔係應該越打越大嫁咩？點解而家會牛頭只返去啲蝦兵蟹將度???

唔該大家認清楚真正嘅目標係乜嘢.

係黑社會?
係警犬?
係林奠?
係共慘黨?

閣下自行判斷. 最好全部都清算, 不過毋忘初衷呀！

要開工嘅開曬工啦
一條友企係月台冇人跟你班仆街冇較鬧鐘唔知醒呀

依家先屯門太遲 西鐵去到元朗都企唔滿 你地轉場啦

屯西2號月台第7卡有三條9

係時候要破四𡚒 立四新 。拆撚左佢地個祠堂

等緊上車 而家去邊 美孚?

美孚

我無野好講

巴打撐住，同你一樣訓咗一陣就要翻工

兆康落左

請大家幫手 海富大量物資留下

---

海富物質移走

LIHKG @ Android

而家先玩?

辛苦晒

大家今日都唔夠訓 有啲訓左又未知咩事

玩陣先
玩兩玩唔岩心水咪登出del game

班牛屎佬一定有防範 要玩突襲 埋身小心 可能有刀 最好雞尾酒遠攻目標得手後立即撒退，要搞清楚目標 各位兄弟小心

屯門人推

我冇嘢講

兄弟們小心！

朝早佢地應該唔係到

Push

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

我無嘢講

到美孚

我無野講，大家小心。

［緊急］大家請幫手整合昨晚上環事件再進行文宣

唔係要㩒制咩 d制旁邊冇人?
定係大家上左車

班丁權撚, 日日都無野做, 淨係收租已經夠
邊有咁早起身, 晏少少就有人

拎哂架生唔撚捉 屌你老母

小心呀巴打！！！

又狼來了？出屯門做乜

美孚上車往中環方向
有1條狗喺車尾

深水埗落左
站内共有4

bgdgdf

白衫係撚示威者 係黑社會